(突發)特朗普摇擺洲大勝，連任成功

搖擺賓州已硬晒

變左紅州

充血紅賓州，正

對付契弟國家，只有特朗普，因為佢最契弟

咬住賓州唔放

我就係要呢D
This is my cup of tea

搖擺賓州，充血紅賓州，咬住賓州唔放，連登笑匠想笑死我咩
賓州擴大賓州決定腦袋

賓的林地

拜登痛失賓洲

拜登失去了一切